[集思廣益] 搵中央幫手有冇得諗？

事到如今，香港搵咩外國求援都唔冇國家出手，歸根咎底冇國家想干涉香港內政斷自己財路，家下人人都想同中國合作賺人仔，得罪大國冇著數，梗係理得香港死

不如換個諗法，如今林鄭無能送中條例搞到香港咁亂，如果求助於中共叫中共處理林鄭，俾個更好既特首，有冇得諗？

一方面解決香港當下水深火熱，另一方面俾個好印象中共，實話實說香港真係冇籌碼同中央作對

派個溫水煮蛙既比香港?

難聽講，香港人真係冇得反抗中共。雞蛋與高牆係好高尚，但過左咁耐我地可以見到完全冇用，政府who fucking cares，唯有求下中共俾個正常d既特首

你都戇鳩，反送中本身係反緊中共
就係怕中共亂黎你先唔肯送犯上去
而家你仲想佢同你傾

我知係難聽，但依家已經睇見國際上冇國家打算為幫香港得罪中共係事實

俾過假普選

咪傻

但係繼續落去只係俾藉口中共話香港d人搞港獨，繼而理直氣壯派解放軍

我明係難聽，冇人想屈服，但呢場運動點先會有出路，我真係睇唔到

靠外國係無乜用呢個就預左
而家冇人知應該點行先係正確, 呢樣野歷史會評價, 但絕對唔會係向中六妥協囉

我都好想知究竟有邊條路行得通，唔想再有義士白白犧牲但其實根本冇plan救到香港

唔好只係負評 大家有冇咩諗法先

你唔好忘記
大陸人從來冇理過香港嘅死活
佢哋只係利用香港搵錢
到香港冇利用價值嘅時候
一樣係死

戇鳩

問題係依家班仆街係度誤騙實情，古代叫欺君。

呢樣野一早知，而且香港既利用價值係愈來愈低，香港再冇牙力同中共鬥係真

依家咪俾哂藉口中共話示威係港獨

但如果示威者主動向中央示好，又唔同講法？

咪撚戇鳩啦 你覺得一直係林鄭話事咩 棋子黎架咋
仲烚下烚下咁樣

真係屌你老母 向個罪魁禍首示好 未飲咳水

支那狗靠得住，豬乸都會上樹

早知林鄭係棋子，但矛頭指林鄭先有可能work
矛頭指中共一定輸架wo

但香港完全係中共話乜就乜，反抗只會遭滅亡定係大家堅係想焦土先？

點解指中共就會輸？唐朝、清朝幾百年盛世到最後結果係點 你點知現今中共唔會？你唔做就一定輸

古人起義必須有兵，我地有咩可以打中共既解放軍同坦克車？